![文學獎卡片](https://bitbucket.org/ylee067200/chinese_rule_book/raw/55b9df961aa04992e67770d141c381d1858c4638/Hardback/References/Pictures/Literary_Awards.png)

# 簡介

文學獎卡片是一種鼓勵玩家拼出更長的字。

# 起始配置

將文學獎卡片依序擺在名聲追蹤板旁。

# 遊戲流程

在遊戲流程 2) 拼字的時候，若是玩家拼的字能符合文學獎卡片上的數字時，玩家把最多字數的文學獎卡片拿走，並把字數較低的文學獎卡片移除。

1. 把所有玩家手上的文學獎卡片移除。理論上只有最多字的文學獎卡片會留下，也就是玩家剛拿的那一張。